69 林鄭上子彈 726 法院上子彈

69當晚立法會即刻衝突

726當日機場會點？？

大家小心